張超雄：777呢個巫婆

林奠「媽媽」變咗巫婆
睇緊民主派個記者會直播
睇到呢到笑咗

有冇link
sor 做申手黨

唔該